富途現金寶上線了

今日撳入去睇開放左了

p2p 香港版

基金就基金 現金寶

仲有管理費

其實係咩黎？
即係買基金？

有咩收費架？

入面話募集資金
到底係點

集資做定期>扣除管理費>派息

0.60%管理費都幾高下
而家美國堆領航ETF 係0.0幾炸喎

息幾多？

佢寫最高1.84，咁即係點計？最低幾多？

有冇美金？

平行時空? 3169 0.4% 3085=0.35%

美股
Bond fund 好多0.07%

VOO 0.04%啊

搞手一定無賺

收益到扣

支付寶有個餘額寶玩左好耐下

其實有用大陸支付寶一睇就知係餘額寶既物體

無美金

類似輝立餘款寶咁

Wechat 理財通

同銀行差唔多息，有咩吸引？

直接買etf 或者bond fund
佢好處係將個名改到平易近人 同容易認購
岩d乜都唔識既人放錢入去

想開富途 見佢有流動車活動。玩得？

買開股有錢係入面唔想走來走去賺下息ok,專登入筆入去賺息就算啦

佢要定期3個月先有1.84
活期得0.25

1.84 洗閪搵佢

邊度睇？ 我記得佢話活期1.84

如果活期得0.2 仲要比0.6 管理費，咁咪蝕??

人地無話一定保證有1.84

其實認購左就會即刻扣錢?
定係點?

重點係佢個基金係買乜嘢?

高登果時吹支爆
拎左9皮放左大陸ICBC 搞果個寶擺左3年
揀左中風險
都幾好而家有2皮幾拎番

不過睇番入股仲好
但穩陣少少

兩萬回報？
都幾好 三成幾回報

擺左幾耐先？

2年10個月

係，但係中風險

果時高登家連登話支爆，入香港電視同759 阿信屋
我就知大陸個市入得過
但又淆買中資股
所以鳩鳩下買左少少工行果啲乜乜寶

有無風險

龐氏騙局？

富途開戶仲有無免

其實有冇機會蝕錢

富途推出現金寶 資金靈活利率高

2019-02-21
【有得揀 點解唔賺】

富途推出現金寶 資金靈活利率高

富途證券再次引領行業之先，欣然推出突破香港金融市場的互聯網理財基金產品 -「現金寶」（Money Plus），在互聯網證券服務基礎上新增靈活、高效率 、安全的基金投資服務，為富途客戶增加投資優勢 , 最大限度發揮資金與時間的功能。

即日起，投資者可以於富途牛牛進行「現金寶」進行申購預約，基金上線後，可利用股票戶口餘額申購基金，並可隨時申贖、使用該筆資金進行股票投資。

富途客戶預約方法：更新富途牛牛APP->交易->港股->現金寶

什麼是富途現金寶？

在富途「現金寶」，投資者可以隨時將證券賬戶內的餘額轉入「現金寶」進行穩定的基金理財投資，港幣年化存款收益率最高可達1.84%，而且最低1港元即可起購，閒置資金可獲取額外收益，更可隨時隨地使用資金進行股票交易，讓投資更靈活。

現金寶亮點:

l 回報可觀
預期年利率約1.8% , 遠遠高出市場上活期或定期存款產品
l 資金靈活
收益每天結算，亦可隨時調配資金買賣股票或提款，讓投資者更靈活
l 認購門檻低
最低入場費為港幣＄１元
l 閒置收益
持有現金等待入市時機時，閒置可獲取收益
l 安全可靠
貨幣基金是基金中風險最低的品種，歷史上幾乎沒有發生過年度虧損的情況。

========================================================================
Ｑ：什麼是貨幣基金嗎？

A:
貨幣基金主要投資於短期貨幣工具如國庫券、商業票據、銀行定期存單、政府短期債券、企業債券等安全性高、收益穩定的短期有價證券。貨幣基金是基金中風險最低的品種，歷史上幾乎沒有發生過貨幣基金出現年度虧損的情況。

Ｑ. 現金寶安全嗎？
A:
• 投資者的資金由第三方銀行託管, 以確保資金不會被私自挪用
• 現金寶目前推出的基金風險評級為R1，為低風險的投資，適合保守型及以上的投資者。
• 現金寶產品設立多道流動性防火牆，對您的資金流動性和安全性做了多重保障。

===========================================================================
免責聲明：本專頁一切言論並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，讀者務請運用個人獨立思考能力自行作出決定，如因相關言論招致損失，一概與本專頁/公司無關。投資者須注意投資涉及風險，價格可升可跌，作出任何投資決定前，必須閱讀及明白所有有關之文件及風險披露聲明。

牛牛個ACC啱啱派左息...就用呢百幾蚊放入去睇下會點先

唔係推薦 link 黎

呢篇野講緊支那余額寶同其他短期投資

諗起以前都玩過online investing
揀幾日PLAN幾多息果D,
但爭凳仔FEEL好重,唔似呢D平平穩穩咁

好似集資去放貸咁喎…

咪講左管理費收益到扣囉屌
活期黎你可以隨時拿返出黎提現到銀行
大約1.84%
但唔會日日一樣
你本金係不變
點解仲咁多on9

用下個腦先啦屌

人講你又信

有冇用過餘額寶呀

本金唔會少呀屌

現金寶現推出的是一支低風險貨幣基金。基金在建倉期時（3.7-3.13），期間基金淨值略有波動屬正常現象，基金完成建倉後，基金將趨于平穩並持續累積收益。若您在建倉期贖回基金而發生實際虧損，富途將于5個工作日內全額補償您的虧損金額。感謝您的支持與理解！

人地保證你唔會蝕本金
唔信咪唔好用囉
咁驚支那野千其唔好買中資股呀

就咁睇佢個0虧損保證得頭幾日咋喎

屌 蝕緊錢
話咩頭幾日蝕錢係正常
一個禮拜內贖回有蝕就佢補返比你
咁日後有蝕係唔係佢都補比我呀？
屌 真係好搵笨

大陸理財通都無佢咁搵笨

無講過唔會蝕
大陸果d一般唔蝕，係呢隻on9現金寶先蝕
一般p2p會扣埋保管手續費先比息你
所以點睇都係正數
佢而家側側膊扣住先
咁以後容乜易分分鐘連息都唔派

比返d錢我

in 700 we trust

我個160而家得返159.98.....
真係

無，好似都唔差

佢過番蝕咗既錢俾我

諗起之前大陸爆果d集資平台

佢話用現金種子過比我

根本係

屌要幾日先入數 唔知做乜鳩

乜真係有人入錢

無支國身分證無得玩
仲話咩共享虫國人榮耀幾時有當過我地係同bell dklm

唔係wo回鄉證都玩到餘額寶
係做唔到定期同買基金

入左8萬

屌你直接買700仲好賺啦

買佢美股仲爽

你要知道呢個世界好多文盲

得返唔夠每日1厘

一厘都無

預期1.84

搵笨實

咪撚信 出糧戶口仲高過佢

買股好過啦

諗住用黎做 parking fund
隨時轉出去牛牛到買野
屌

賺左4蚊了，gogogo

佢個佣到底點計

好亂

完全唔明個計法

得1.4厘...真係收益不似預期
同保險佬預計可達利益一樣咁唔可信

睇左一大堆野都唔明係點計...好亂, 完全計唔出D 實際收益...

真係玩番收息受/定期好過....

但活期黎講有1%覺得幾好

活期算係咁 方便轉出黎買股

富途咁貴都咁多人用

2日賺左個幾

放3萬左右？

Lm

我$8000 3月5號放到呢家都係得$2.3

其實唔錯啦

呢個基金有冇到期日? 一直滾大佢ok??

有冇師兄已攞返錢？係咪都要等T+2?

今日去到1.56厘， 活期黎講算唔錯了
係開頭負錢好撚on9

啱啱發現入現金寶嘅錢夠10萬會送Lv2港股行情

純資產+現金寶大過10萬好似唔得

再加3個月內一次交易就ok

問過客服 現金寶應該唔計戶口資產

最近幾日都無扣佣金
顯示為0.00

有冇人知？

另中左特選，放2萬 有800 coupon回

實測試過原來而家計返（一開始無）

大家入左幾錢現金寶？

10萬試一試 最近7日年利率已經去到1.77%

都無得再買
btw 基金好似不在政府15萬保障內

可以再轉錢入去喎

而定冇得認購? 仲諗住開戶認購

其實每日都有得認購，朝早嗰啲時間多數都㩒到

即係每日都有個額?

「投資者賠償基金」將每名投資者就買賣證券及期貨合約的賠償上限分別定為15萬港元。

的確唔計。

我覺得係
每日都有個quota ， 太多人轉錢入去轉錢走都唔得

尋日放左十萬免費串流
如果將一半入現金寶
會唔會冇左串流架?

問過富途客服，現金寶依家都計落總資產度
理論上唔會無咗

好的

免費串流其實係多左d 咩?
開左戶諗緊轉唔轉夠10皮要lv2

LV2 就是串流了
十檔
串流

其實用模擬投資有免費五檔
串流意思係即時報價? 唔係不嬲都有?

自動波,
不需要F5

新手？

用咗Lv2 真係翻唔到轉頭 除有串流之外仲可以睇到所有行情

宜家有成1.8厘 其實呢個係咪保本架？

當做3個月定期

琴日轉左2萬入現金寶
但個2萬扣起左 冇計到入總資產度
係咪稍後會加番入資產度?

唔會
係你港股個數目係冇左呢筆數，你要撳入現金寶睇你d 錢同收益

而家有成1.98%

現金寶有冇試過負過錢?

唔係, 開戶O個時話有機會有損失 唔一定保本

好似run得唔錯咁

我都覺

呢個位而家唔show手續費

冇左呢筆數即係無夠十萬送串流啦⋯⋯

入多十萬落去囉

依家無計落資產
但現金寶+ 股票/現金 ＞ 10萬 都有串流

頂, 今日蝕番尋日賺既, 咩玩法

[富途] 港股融資賬戶當前您的賬戶已連續0小時為“危險”狀態，觸達平倉水平。請在賬戶達到48小時“危險”狀態前存入足夠的資金，或自行平掉部分持倉，確保賬戶恢復至“中等”狀態（詳情請查看： 2523 3588。

講乜？？？

槓桿太大,D股又跌,
入錢/賣部份

今日負錢

1.4x％

屌， 今日跌返尋日賺果d

我第一日出收益就負

管理費0.6%

好采冇JOIN

跌到得返0.7幾息， 食屎的

唔係你以為咁著數，銀行執得啦

米就係。叫乜鬼現金寶。
你最後能唔能cash out都成問題

屌佢老母 真係扣錢

是日收益：0

夜少少先有今日嫁...個市升到咁佢都再跌就含撚啦

轉番哂出黎

含得, 今日又扣錢

0.24.....shit
係咪最国最差勁一個標的

唔好入錢落去, 入錢落去即係免息比佢借貸比其他人 (融資戶口)

-0.2

做乜9-_- 垃圾到震

決定清哂出黎
痴撚線

連續二日0
利息少到

攞剩100 宜家唔畀攞出黎

咁搞法 個個唔想玩爭住走... 會唔會出事
快D走先

睇多一個星期

一星期之後再放入去

第一日就扣鳩我錢 冇左1蚊呀

好彩走得快， 賺咗10幾蚊

是日-0.2

唔比攞曬出黎

今日賺wor

賺返昨日 蝕果D炸 即係2日 0%

浪費時間

屌 入左錢先睇到得0.1

賺蝕任佢9up都擺錢落去

做定期都可以蝕錢 勵害了

而家0.1厘， dllm
炒撚左個經理啦

係咪會有美金

4 號提取到今日啲錢仲未用得

唔係講即用咩？

即時結算，但啲錢仲係暫未能提取，用唔到嚟買股票/唱美金/cash out

嘩伏撚到

聽落好流，遲早執笠。

我仲有幾十蚊拎唔到出黎

即提 買股票都做唔到?

唔得

我買到港股喎

幾多日後買到？佢無加到我現金購買力，淨係加咗我最大購買力比我拎嚟孖展

同先check 返清楚，原來可以買港股不過唔可以唱美金買美股

我現金戶口 轉出黎可以即刻買港股

今朝0.1 而家去返1.1

又擺番入去

真係玩撚死人

比番泥碼你

琴日晏晝3點轉出
而家都唔可以cash out返銀行

賺了$9
（放左1萬）

我上星期四轉出啱啱先得，睇嚟要T+2 先攞得返

又輸

放左 30k 2星期 先得4蚊 tencent昆9人

7日年化係0.6253%

係咪我放1萬蚊,就一日收$0.6?

太少人用 一個月得1~2蚊有l 用咩

On9

美國買vti voo咪0.04%囉
就算香港3140都係0.18%

你比一萬蚊我， 我每日比0.6你
ok 留tg

頂, 呢隻嘢真係垃圾, 又輸錢

又輸錢

轉返出黎啦...真係鳩過任何一隻美債etf

連續2日輸錢

垃圾黎

轉撚哂出黎

息得1.x%
但風險高過銀行好多wo

真係人唔笑狗都吠

話做到補貼，有冇巴打試過叫富途回水？

佢話會比返“現金種子”你

p2p?

巴打有冇新進展？

撤曬退啦仲進展.....